End Game式正邪大對決都只係6:4比，大家係咪要諗吓計點贏立會

對家主要票源 - 新移民，老人家，紅企，黑警

立會係冇可能贏，比例代表制你踢唔走藍，而且我地冇得配票

贏立會? 直選你嬴哂咁又點
你有冇得選功能組別先

唔需要完全踢走建制
因為敵人就係制衡泛民既工具
只不過目前敵人太強 需要徹底完全支持泛民先有可能嬴
繼續努力

我有得選但冇用的
一行比例代表制又會變番6成泛民4成保皇議席六四黃金比

6:4票數比冇問題，票係夠，配票先係最大問題。

研究下 功能組別 有無邊D可以有機會偷雞
議席35個 泛民本身得9席 如果可以贏多6席
直選贏多5-6席 我地就過半

功能組別喎 師兄

講到好易喎

功能組別要參加 政府指定既屬會 先有得選
你話會唔會俾你入到

泛民同本土 要分配好 真係好難

仲諗立會，救手足先啦，唔好沉迷選舉

個制度咁撚樣贏撚到學生就唔駛走上街啦，贏左場區議會就on9到係度諗立法會，你而家明點解有前線話寧願區議會輸啦

要拉攏20歲以下未做選民嗰啲高中/大學生